消息：大埔兩個病人初步測試陽性 再檢測呈陰性需再覆檢

from icable

狡猾的病毒

隻病毒如果會彈出彈入就仆街 咁撚醒

實係病毒醒 有自由意志啦

同自由意志有乜關係

如果初步測試咁撚準就唔使check 幾次啦
快速測試之所以快咪就係因為唔係一定準

[行動]連儂/文宣十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(3)

其實係conditional probability啲人無計到自己中嘅機率，淨係計咗個快速測試嘅準確度

識得逃避檢測